想返套漫畫，男主係雙重人格，點知女主仲變態

好似男主角係雙重人格，之後識左女主，之後女主被人綁架發生一連串事，點知發現原來都女主策劃，女主心理唔正常，捉埋佢個m男老豆犯案，最尾勒死埋自己老豆

親愛的我飽含殺意

套野真係唔多想睇。反轉再反轉

個主人格冇乜料到

死亡筆記

好似男主角係雙重人格（正義燃＋走火入魔人格），之後識左女主，之後女主被L綁架發生一連串事，點知發現原來都女主策劃，女主心理唔正常（病驕始組，識得用對眼要脅男主/殺其他人，無限付出幫男主換愛），捉埋佢個m男老豆犯案，最尾勒死埋自己老豆（呢樣係月呢個仆街仔做，為左殺M）

輕鬆，唔洗多謝

睇左第一集幾吸引

前期雙重人格嗰part幾好睇
後面得返主人格就開始唔掂